有冇人以前係分唔到古巨基同方力申?

唔知係咪得我一個係咁?
細細個真係分唔到 兩個都同期紅 樣覺得都幾似
個髮型都好似(2000年個時D台/日風）

同埋兩個個名都好特別
所以細個電視話方力申點點點時
我都諗左一陣究竟係邊個 隻眼有殺氣個個?定係個樣溫和D個個

驗眼好喎

咁都分唔到?

分唔到盧巧音 車琬琬 何韻詩

而家緊係分到
細個要諗
覺得兩個名都有種不謀而合 (筆劃少?)

配幅好d既眼鏡啦

臉盲症，即面部識別能力缺乏症。英文學名為prosopagnosia，亦可稱爲face blindness，該症狀表現一般分為兩種：患者看不清別人的臉；患者對別人的臉型失去辨認能力[

總結
樓主on9

分唔到孫中山同古巨基就話啫

淨係分唔到候賽因同常威

以前分唔到哈林同瘐程慶 而家都未識分

分唔到樓主同on9仔
好似一撚樣